唉屌，想好好地嘆個鋒味漢堡都唔得

是咁的

正話係M記買咗個鋒味漢堡餐，咁小弟我呢排減緊肥，廢事食薯條，所以轉咗個粟米

拎餐個陣由於太期待，再加上趕住返去睇波，所以拎起袋野食就塞撚咗入背囊走人

上到地鐵企企下，feel到背脊至屎忽位濕濕地，心諗今日明明無帶水樽出街，拉開個袋拎個紙袋出黎一睇
屌你老母個野食紙袋穿撚咗既 仲有幾粒粟米係個窿度跌緊出黎
原來係個粟米杯無合實，連埋d水流出黎搞到個紙袋邊穿咗個窿仔

咁我就諗住唔緊要啦，最緊要睇下個鋒味漢堡有無事
我伸隻手入去諗住拎個盒包出黎，一拎，成個紙盒拎咗出黎，個鋒味漢堡就仲係個袋入面，呢個時候我已經好撚尷尬，但都心諗好彩仲有個紙袋裝住

點知摸一摸袋底，仆街濕撚晒，俾我摸多兩摸仲要穿撚埋 我即刻將所有野俾晒右手攞，留返隻左手淨係托住個紙袋同入面個鋒味漢堡，d汁係咁滴落我隻手，我唯有用掌心兜撚住d汁

最後真係無辦法，係下站落咗車，出閘個陣因爲要拎八達通，所以要搵個無乜人既地方fing走d汁先騰到隻手出黎出閘 仲要企係垃圾桶隔離三兩啖啃鳩咗個飽佢

明明平時都係買完即刻放入背囊入面都無事，點解就係今次咁on9

有是咁的

1/10

講大話爛春袋

屌你老味個乜撚野鋒味漢堡搞到我柯撚左兩晚呀

你個飽唔乾淨掛